移民外國，香港人可以做乜嘢工作呢？

如題

雞

做維修水電可以嗎？

寫揮春

遞菜斟茶

有中式餐廳？

可以做網上代購

成日覺得問呢啲問題既人，本身係香港份工都係呃飯食

老本行 炒賣師
炒樓 炒股 炒鞋 咩都炒貴人哋國家嘅嘢

點解要咁覺得呢？

好既提議啊

抗議人士

有得走洗廁所都得

真係有實力搵返本行，無實力就唐人餐廳呃飯食圍爐

可惜唔係每個地方都有唐人街

又唔係呃飯食嘅
咩工都要有人去做
不過香港人多數職業白鴿眼
睇唔起服務業 所以咪好似去到無工好做囉

有時候唔係食力問題

講真服務業唔係想像中咁差，單計倫敦，做一份普通文員工，隨時搵得少過餐廳侍應

其實係，收tips都唔少，又無香港工時咁長
馬死落地行，因為唔肯做藍領而唔移民嘅人
都係留返係香港做奴隸算啦

移民係一條辛苦既路，好多人移民初期都係做餐飲業做清潔做地盤，後尾適應左環境都搵到本行做返專業人士

洗碗

你同d敍利亞難民爭飯食

賣咖啡

值得尊重啊

洗大餅

asian chick

洗屎忽

供求失衡

做youtuber

IT大把工，睇你有冇料

你講得啱
我真係識人做老師去到美國洗廁所

agger 我frd老豆建築師走去送pizza

呢個好做wor
多勞多得

去China twon做執貨

首先要講好啲英文。

有競爭有進步呀懵炳

好撚臭咖

如果真係好似uk咁offer bno 12個月visa，准你不斷renew到5年
你可以搵返startup既工，做返亞太區既生意。單純工作環境唔再係香港
其它skills就諗下學水電工

務農

24小時內會有消息

許冠傑咩

鴨

有做過咩？

主要係睇你本身做邊行o者

教外國人講廣東話

開coffee shop

巴膠一名
去外國有無得揸巴士
揸貨車都得

服務業要識講當地語言

做住服務業當係操難返聽說寫都唔錯呀
費事一開波做老本行做到好似外行咁

肯馬死落地行就ok，識個中東人都叫大學畢業，係當地銀行做個經理，去到倫敦頭五年都係做廚房做餐廳